仲有冇人記得cube world

twitter明明有keep住更新但係遲遲都唔推出
已經等咗好幾年了

早排諗起佢但係唔記得左個名 唔該晒

唔洗客氣

對上一次更新係幾時

隔一段時間都會醒起呢隻game
嗰陣諗住佢地兩夫婦整隻game好難
慢慢等
點知一等就到而家
潛力好高

隻GAME等幾年都唔識更新

已經當佢死咗
以前同期minecraft, cube world, trove之中最中意cube world, 點知

成日都諗起

其實真係好好玩

但係好似又有啲消息咁

trove完全唔好玩 嗰陣覺得係抄cube world
cube world明明個樣勁似minecraft
但係玩落又唔會覺得係抄

屌佢老味trove 本身好地地後黎一次更新所有角都要課金先買到即刻棄左game

我仍然bookmark隻game希望會玩到完整版

喊死

等左7年?

差唔多

我好興奮呀